[係咪巴打你呀?] 將軍澳5男寓所食大麻被捕

將軍澳至善街一單位，凌晨1時許，警方接報指懷疑有人吸毒。警員到場調查，於單位內撿獲小量懷疑大麻及小量懷疑大麻花，以涉嫌藏毒拘捕5名男子，18歲至22歲，案件交由將軍澳警區刑事調查隊第一隊跟進。

被人篤背脊, 慘慘豬

Justin Bieber 食大麻依啊依啊哦

bad trip

在搜查令做乜開門？

大麻唔叫bad trip，因為大麻唔算係psychedelic，通常叫white out

點解隔離屋會知佢地食大麻 ?

至善街
好似果到棟樓係抄凱旋門叫嘉悅
好有米

因為最危險既地方係最安全既地方

會爆門？

好鄰居

原來這樣

Chill一chill咁就一世

搜查令通常只係用係d咩不誠實使用電腦, 要取走物件檢查先用
如果係吸毒/懷疑屋入面有條屍/謀殺案果d根本唔駛

一世 ? 會點判

等睇：外國大麻合法點解香港咁落後

文化唔同, 西方白人國家重視人權
亞洲只係無腦生仔system, 所以維穩先係第一

你聽佢9up, 少量初犯只罰千零二千蚊

嘩，咁大獲呀，極刑來喎

但有一個夢 不會死 種大麻

所謂既合法大部份都係隻眼開隻眼閉

梗係開P嘈得制俾人篤啦，抵死

諗起有個大麻合法化既POST成班道友支持娛樂性大麻合法化
又話點點點 依班人幾時俾人捉呀屌

你覺得留藏毒案底都冇乜嘢咪食囉
利申：支持合法化 但香港未合法就係未合法 藏毒係重罪點解為咗型貪玩搞到有人生污點
係型就飛去荷蘭食撚到你唔想食

啱呀，喺香港始終唔合法，食得就預咗衰，預咗要找數，但唔明點解你話食大麻係為咗型

有錢人先有錢食大麻 窮撚最多食煙

之前有個警司女又係衰大麻
好似判得好輕

只有on9先會覺得食下大麻會移唔到民
大佬啊
依啲細罪査實邊會影響到移民
特別係移去歐美澳加紐
人地一係一早已經將大麻合法化, 或者就係將使用/藏有大麻非刑事化左

如果係種花就第二種講法喇

警司呀媽 冇案低 良好背景 精神受困擾
罰一皮炸
睇下li單會唔會大細超

公屋

抵啦

chill盡無悔

裝三層防爆門有無用

屌你老母食大麻都要奶 香港警察死全家

都要拉

前你老母， 你條垃圾（錢）字都唔識打

香港警察死全家， 屌你老母食大麻都要拉

佢話你 5 條友一齊隊, 案情嚴重, 吹咩

大麻判刑指引同硬嘢應該唔同
量少多數罰錢留案底算

新界區樓日日都有呢d 新聞

你應該未試過隔離屋有人隊草

至善街 係咪SAVANNAH 好似新樓嚟

食下大麻你想判幾重

食大麻班貪玩𡃁仔有幾個有能力移民
九成都留喺香港發展
香港一日未合法你衰過藏毒第時都唔方發圍得去邊
支持大麻還支持大麻
你可以講正常理據
但唔好扭曲到話喺香港食俾人捉到成本好低
教唆未諗真嘅人放棄人生一啲都唔hipster

SAVANNAH好多細單位出租
可能租嚟做私竇

支持重判!

罰你 3000 !

希望支持食大麻合法既巴打效法呢幾位勇士
比人拉多啲上報make noise

啱阿

大把細路係啦 乜都未1攪清楚就去食

有咩案底唔係一世只做低級奴工兼有得移民

大麻初犯咪罰幾千

通風系統有待改善

如果你地覺得大麻合法化就等於危害社會
咁child 登呢？起底，誹謗，偷拍，辱罵，乜都有
你唔去支持差佬拉晒你地班child 登仔？

要大麻合法，
就要改變香港普羅大眾對於大麻嘅相法同佢嘅形象

點解所有食大麻俾人拉嘅人，係你眼中就係為型為出位？
你咁樣唔係叫支持合法化

有adhd 底

強烈建議，係現今香港受壓迫嘅咁多位stoner
及早轉vape / edibles
smoke j / bong 只會增加被捕風險

利申：外國巴

所以先更加要合法化，
教育同監管先至有效成功
harm reduction 全世界都做得唔夠

叫連登班大麻友撐你啦

移民係睇良民證，你冇就移唔到，話知你細罪定大罪
你覺得人地會咁細心逐個申請都睇吓你點解冇良民證，再睇返法庭case file判斷你移唔移到?

死道友

依加話「以涉嫌藏毒拘捕5名男子」，唔係吸毒

煙都貴
飲blue ice la

logic呢?
你老母係女人 雞又係女人 你老母係雞?
用腦啦

巴打，你噏乜。。。。。。
我唔介意同你理性討論香港大麻合法化，
但我唔明你話我係滑坡謬誤做乜？

我反而想知點解你反對香港大麻合法化多啲
咁先討論到嘛我地

edibles應該唔係人人整到, 自己住先得, bong都係自己住先可以咁張揚咁拎出黎食, vape係唔錯, 不過講比人拉應該joint先係最安全?細細枝收埋, 食完就乜都冇哂

玩完

唔好扯到母雷宮咁遠
點解成日要合法化 為咩?
減壓 大把方法 唔好成日搵香港人壓力大無娛樂做擋箭牌黎俾你班道友係度索

點解會有人知佢哋屋內吸大麻?

有陣味

味好勁，重要公屋

點會無良民證就一定移唔到
的而且確有啲國家係咁,
但係大部份(ie.澳洲)都話要睇罪行性質同埋判刑,
你lodge visa application嗰陣一定有一個section叫你提埋criminal records
你有criminal records就一定要自己申報
唔申報就一定死硬

你提交完咪移唔到囉
有藏毒案底成功移到澳洲我跟你姓

其實啲味勁到點?自己閂埋門都傳到人哋屋企?

喺合法食大麻嘅國家食梗係正常邊會有人污名化你
香港食大麻非法係既定事實
你點美化大麻都一樣
大佬香港藏毒幾嚴重
香港房屋咁密集
又咁多報警撚投訴撚
你喺屋企食要俾人周到容乜易
明知俾人捉到會留一世案底咁大成本
都要做啲對自己冇重大利益嘅事
而你其實可以去其他國家合法食
係都要冒險喺度食唔係貪玩懶型就係蠢過豬閪

你意思係為左唔比合法化而唔比合法化，係咪咁既意思？
如果你問合法化理據，上面實有人話因為煙同酒更毒。
因為本身唔合法所以冇需要合法，本身就唔係logic，只係1句statement

唔好講埋哂D模稜兩可既廢話
依家係你地要求合法化

純針對你問點解要合法化
唔好講咁多廢話，為反而反，咩因為本身唔合法所以唔使合法
呢個世界本身夠有奴僕制有童工，就係因為社會會進步先會改法律。法律係唔會唔需要進步既。

唔好拗
真係冇撚用，香港就係唔合法
如果香港合法，比過驗身的話，我相信超過一半stoner 係高收入人士 除左我

響香港就乖乖地啦

無得移。即係響香港呢個大監獄終身監禁

擺明食得太勁
分分鐘可能玩smoke box
浸味傳咗出走廊

利申 有食 不過反對合法化
大麻係應該 必須介定為毒品
冇白粉 k咁毒，始終都會影響心智
雖然事後唔會有咩副作用

但係香港人大多唔識控制自己
合法化只會對社會百害而無一利

寧願捱貴啲 縮埋係屋企廚房食
不過止痛嚟講大麻真係一流

面對現實啦，想食大麻味去大麻合法化國家食囉，想香港大麻合法化同係爭取香港民主一樣係奢望啫

抵撚死
本身你偷偷地食都冇人理你，捉都係捉冰毒多
係都要大鑼大鼓，要人合法化，攞正牌吸毒，冇政客冇有錢佬撐，仲唔做鳩你

原來冇拉窗簾

5男無拉窗簾齊「隊草」 被眼利鄰居揭破

支持合法化就代表一定要日日食？

冇拉窗簾

私樓黎

食到隔離都聞到抵死啦

好chill

好撚狗啲仆街鄰居

人地住將軍澳南肯撚定有錢仔黎
你同佢定啦

日日食真係會溫溫dun dun

其實我都唔想合法化
呢樣咁正既野 愈少人食 愈顯珍貴

好聽就私樓
一梯十七戶
同當房差唔多

肯定成日開P開到勁嘈 鄰居睇唔順眼好耐
仲要得五條仔 好大機會gay P

大麻勁大陣味

搬去新界村屋

唔關事
見到民智未開既人要屌係應有責任
等同見到有蝗話1回歸果下，大陸法就自動apply落香港1樣
有問題既野就要出聲

佢地concept支持果樣野既動機只係因為你有份，而唔會有其他原因。
即係支持要保護印度女人唔比人强姦，只會因為你係印度女人，而唔係因為强姦根本就有問題。
支持lgbt就1定係你有份屌屎忽，而唔係因為屌唔屌屎忽係人地鐘意，唔應該禁止人。

道友係咪個頭腦都wingwing地?
邊忽有話日日食呀?你日日食關我閪事咩

好chill 呀

乜撚野叫做點解要合法化
依家D道友真係西撚利 法例就擺係度
居然反問番點解要合法
娛樂性大麻合法個POST我都有提及過架
你想要合法咪聯署囉咪自己做野囉 係度鳩UP叫春有用?

我睇你班道友鳩UP左咁耐 黎黎去去都係話香港人壓力大 外國合法云云
真係搞笑
你直接少少同人講我想係香港堂堂正正咁隊草呀 咁我或者會敬你三分既

自己爬下個個post啦
有人引用左大量新聞話隊草有負面影響 個陣時有個道友隊到懵撚左係咁轉移視線話我講緊藥用性昨嘛
講下講下又自己帶番去娛樂性 完全無視當時既論據

支持墮胎合法化就等如自己一定要墮胎？

係 你班垃圾道友夠膽死講無隊草?
呃到人呃唔到自己呀懵撚

正常人無接觸過大麻 會無啦啦同人講我覺得香港大麻應該合法化?
搞撚笑

支持同性婚姻合法化=自己係同性戀？
支持安樂死合法化=自己一定會使用安樂死服務？

你啲智力真係有問題

唔好扯到咁撚遠啦 想偷換概念呀死道友
依家係講緊食大麻喎
正常人無接觸過大麻 會無啦啦同人講我覺得香港大麻應該合法化?
答啦

點解唔可以

抵撚死

要食幾多先會傳到隔離屋
成班人Hotbox

你班道友最叻就係咩 偷換概念 模稜兩可
跟著見無人覆就開始混淆視聽
上個POST都見唔少 開頭仲係度分享自己隊草經驗添 好威威架
仲質疑你無隊過就收皮添

自己想隊唔撚承認 講到好撚大愛為人民造福祉咁 最睇唔撚起就係你依種人

今晚係差館訓好CHILL

有錢人你怕佢打唔甩？ 有錢人做低級工？分分鐘認完罪出黎做入Uncle公司，Head住你當狗咁撚呀

傻尻發現案

問你有咩原因反，你話因為本身唔合法嘛

本身夠有黑奴有童工啦, 用你concept, 法律使鬼update, 快d出去爭取返黑奴童工

依加就學你為反而反

正常人冇打算死，點解冇啦啦同人講支持安樂死？

正常人冇屌屎忽，點解冇啦啦同人講支持lgbt?

支持既一撚定要受益先支持？

搞撚笑

用返你邏輯，你咁落力反，又係咪有野落袋？

因為學你為反而反，吹咩

大麻合法化可以為香港帶黎幾多收益？

除左樓價領先全球，仲會成為全球快樂城市頭十
振興旅遊業，帶旺其他酒店，食肆零售服務業

你睇清楚個世界先啦
Elon musk都搞緊spaceX探索火星
科技發展一日千里
10年前嘅電腦同10年後已經係兩個世界
法例唔與時並進只會續漸落後其他國家
香港國際金融中心地位已經比上海追過你又知唔知

幫你補下腦啦原始人

北美洲

美國目前有29州和哥倫比亞特區醫用大麻合法化，8州娛樂大麻合法化，加拿大將於2018年7月實行大麻全面合法化，墨西哥大麻合法化進程也正在推進中，預測到2021年，北美大麻市場銷售總額將達到220億美元。

比利時

自2003年開始，比利時年滿18歲的成年人可持有3g以內的大麻，並可在自家種植1株大麻，但銷售和運輸大麻仍為非法行為。

奧地利

截至2016年1月，持有和購買5g以內大麻，不受刑事處罰。

克羅地亞

截至2015年10月15日，克羅地亞衛生部正式將大麻藥物用於癌症，多發性硬化症或愛滋病等患者治療中。

在克羅地亞，少量持有大麻屬輕罪，根據有關情況，可能導致500英鎊-2100英鎊的罰款。

捷克共和國

自2013年4月1日起，醫用大麻已合法但受管制。

芬蘭

芬蘭大約有200名公民被允許從國內27家藥店購買Nabiximols/Bedrocan（大麻基藥物），純作藥用。其他人持有、銷售、運輸和種植大麻仍然是非法的。

法國

法國禁止種植、銷售、持有和消費大麻，但2013年6月法國頒佈了一項立法，允許出售含有大麻衍生物的藥物，如Marinol（屈大麻酚）。

愛爾蘭

在愛爾蘭，種植、銷售、持有和消費大麻是非法的。然而，在2015年11月，政府宣佈個人使用大麻將走向合法化。

意大利

2013年1月，意大利醫生可合法為病人開具醫療大麻藥物處方。

個人持有少量大麻被處以輕罪，包括罰款和吊銷駕照或護照。出售和種植大麻將被處以刑事處罰，以醫療用途、工業用途為目的種植大麻受嚴格管控。

馬其頓

2016年2月9日，馬其頓議會衛生委員會批准了醫用大麻合法化。在2016年6月開始，患者無需處方可購買THC含量低於0.2%的大麻/大麻油；更高含量的產品需憑藉處方購買。

馬其他

2017年11月20日，馬其他公佈的立法草案將允許任何全科醫生給病人開醫用大麻，而目前的立法只允許醫學專家開具處方，新法需遞交議會批准成為法律。

荷蘭

荷蘭允許大麻藥用；持有6g以內大麻，在咖啡館使用是合法的，種植6株以內大麻在荷蘭去罪化，但如果被執法機構發現的話，可能就要被剷除了。

葡萄牙

2001，葡萄牙成為全球首個所有毒品合法化國家，但擅自使用或者持有他人使用的藥品，存在違法性。

羅馬尼亞

大麻在該國仍為非法，但根據該國兩條麻醉法的新規定：醫療人員現在可以使用大麻衍生物來幫助病人減輕疼痛，治療某些疾病，如癲癇，癌症和多發性硬化症。製造商還可向國家藥品代理機構申請批准銷售含有大麻衍生物的藥品。

俄羅斯

持有和運輸6g以內大麻以及種植20棵以內大麻去罪化，但仍面臨巨額罰款，以防止普遍使用。

塞爾維亞

2016年1月，大麻基藥物 Dronabinol, Nabilone 和 Nabiximols在塞爾維亞正式合法化。該國有一個註冊醫療專業人員名單，允許他們向病人開大麻處方藥物。

斯洛文尼亞

2013年，斯洛文尼亞政府重新劃分大麻分類，將其從I類麻醉藥品調整至II類列表當中，允許大麻素的醫療使用，但非大麻植株。

西班牙

成人在私人空間的消費和種植大麻是合法的，後者是由於法律漏洞造成的。

西班牙大約有500家私人大麻俱樂部，其中200家在巴塞隆拿。

醫生可以給病人開Cesamet和Marinol、Sativex等大麻基藥物。

瑞士

自2012年9月起，持有不到10克的大麻不處以刑事處罰，但仍面臨100瑞士法郎的罰款。衛生部特許一家藥房銷售大麻基藥物Dronabinol。

烏克蘭

持有和運輸5g以內大麻以及種植10棵以內大麻去罪化，但仍面臨巨額罰款，以防止普遍使用。

英國

2017年10月10日，一項醫療大麻合法化法案草案在英國議會全票通過，但要等到2018年做審議。

南非

南非共和國成人在私人空間使用大麻已合法，2017年的萊索托醫用大麻合法化了，津巴布韋正在籌備大麻合法化。

亞洲

亞洲工業大麻合法化進程發展較快，泰國於2016年底6府實現工業大麻合法化，中國雲南省和黑龍江省工業大麻均合法化。

論醫用大麻發展，以色列居世界前列，自上世紀60年代，以色列就開始大麻醫用研究。2017的一項調查發現，2016年有27%的65歲以上以色列人消費大麻，成為世界上大麻年使用率最高的國家，其次是冰島和美國，分別為18%和16%。

澳洲係2018年年頭都已經量產緊藥用大麻，目標做全球最大嘅生產商。

世界盃冠亞季軍球隊
法國，克羅地亞，比利時
藥用大麻已經合法化晒

自2003年開始，比利時年滿18歲的成年人可持有3g以內的大麻，並可在自家種植1株大麻

this is freedom

要對一個香港奴隸三番四次解釋自由嘅概念係一件好可悲嘅事 但係唔緊要，根據Murphy's Law，要來嘅始終會來

每個人都有權利做自己想做嘅事
而唔係要由法律賦予你，你先有權去做
更何況以比利時嘅例子，唔影響到其他人，唔係運輸唔係買賣，純自用都有問題？
呢位ching你真係好撚獨裁喎，中共管治岩晒你
再加上香港市民已經比政府比商家比大財團比地產商日日強姦，被佢地嚴重影響生活，佢地就可以自由自在咁做自己鍾意做嘅事，而你就甘願放棄自主自由，仲要限制身邊嘅人爭取自由？

香港大麻合法化，走私返大陸可以賺幾多？
有幾多娛樂場所會因為呢個措施而興旺？
只係諗自己真係好自私，又對大麻冇研究，只係開口埋口毒品毒品，其實精神壓力大到一個地步，對健康嘅危害比毒品更嚴重，加之於香港每年過百人跳樓自殺死，你自己唔鍾意對大麻有偏見，就要全世界陪你一齊屈係呢一個框架之下生活？過多十年你就係年輕一代口中嘅廢老，因為你從來冇諗過為下一代爭取任何野。

拉哂班道友就啱

攞啲abuse嘅新聞做例子，勁
rip logic

齋on99 google啲新聞冇立場冇分析
就以為自好叻贏晒
比面你廢撚事覆你啲on9新聞咋呀哥
仲要拎返黎講衝出黎柒

知唔知咩叫濫用呀
洗唔洗等你重讀完小學先？

住新界得罪你

重覆loop一個point係到廢up

道友->所有statement都係錯因為道友個腦有問題
支持大麻合法化=100%道友

其實你唔講野冇人會知你弱智

自己爬哂去啦 講到口臭
你班死道友自己想索就講到好撚有大愛話人民造福利
推大麻合法化=還人民自由公義=居然仲可以令香港快樂指數極大既提升
話撚左你班柒頭道友架啦 又想將娛樂性大麻同藥用大麻溝埋一齊講呀?
估撚到你啦 舉咁多例 不如爬哂依兩篇文望下人地入面講乜野 入面好多引用新聞同實例足以打沉你既論點
紅字大字唔代表你有道理喎 顯得你更柒昨

講多次 你係大大方方同人講我係要香港堂堂正正隊草先要求合法化 我或者會敬你三分呀柒頭

屌你老尾爬都無爬就話人剩係拎濫用既新聞出黎講
傻閪

遲下呢啲人分分鐘幫23條護航
法律就是真理

但如果對香港law有少少研究都知有好多罪行都係好on9，有啲15年冇update過，有啲197幾年到而家都冇改過，有堆就直接廢除晒

吸毒係唔犯法 藏有或管有就係 差佬上到黎 你一野啪晒入口 都冇問題既

係呀道友 你咪繼續呃自己囉
睇見你隊草隊撚到懵勢勢仲想係香港隊草合法化
仲係度無限上鋼上線等人支持自己
講到咁撚大愛 最後為咩呀 咪為自己可以隊囉

繼續扯遠D黎講啦傻閪道友
講野成隻小學雞咁仲好意思話人為反而反 吹咩 吹咩

條傻尻諗野同廢老差唔多

同話後生收錢71 遊行一樣

條傻尻覺得所有人同佢一樣，做任何野動機只有一個，就係自私自利，為左自己利益。

廢老

喂喂 唔好講咁多黀話啦兩個道友
咁把砲 我係你就依家踩上去用你D所謂既垃圾論點同警察理論要求釋放五男出黎
唔係話爭取合法化咩 坐言起行啦 你唔係得個講字下話

拉撚晒班死道友

對你呢d小學雞，用返小學雞招數就夠

你都民智未開

同你講以夷制夷你都唔識啦

又見到道友圍爐取暖 拉撚哂就岩架喇

快D隊草隊死佢啦死道友

鏟上去差館同差人理論要求釋放五男啦柒頭

依道網絡黎架昨 唔使咁虛偽
好意思話人自私自利 為左自己有得隊草可以去到幾盡

嘈乜撚姐
道友咁理直氣壯咪產上去救人囉

岩呀 最好就一邊隊草以身作則 用行動黎證明自己有幾大既決心為人民謀福利
一邊就鏟上去差館勇救五男

岩岩爬番文先知原來樓上個射左先講係之前既POST都瘋狂撐大麻合法化
屌

鄰居肯定都隊過草啦
未隊過草，唔會知大麻係咩味

多姿多彩嘅世界唔岩佢
打工奴隸 視野狹隘
唔會接觸新事物，適合被圈養係籠入面
大腦對事物認知嘅觀念仍然停留係上世紀
電腦一定係大大部，輻射一定係有害，打機多會盲

成個月都係到loop同一句道友
分分鐘佢先係道友

雞蛋殼crack到一個點有突破位其他自然碎
但佢理解唔到，因為佢係真係弱弱地智

人地講緊其他價值，推動經濟，社會前進，佢就扮聽唔入耳，又loop佢嘅道友論，其實同佢講真係冇咩意思，因為佢係生活中都唔會亦未曾推動過任何野，一生都只係逆來順受隨波逐流 廢老的一生

咩話？啲大麻煩 又衝出嚟畀人撚

一早認得你啦柒頭

睇你個柒頭皮昨天的我打倒今天的我就好笑
上個禮拜既POST唔夠人駁就開始搬龍門話剩係撐藥用
仲屌番人個標題講娛樂唔代表內文講娛樂 offtopic咁話
後尾無人屌柒你就開始自high帶風向混淆視聽
今日又死灰復燃 兩種大麻都撐 屌

肯定搞到好嘈先會畀人知啦，5個wo

又唔係賣 分分鐘又係罰錢完

有條道友好撚肉緊咁又要求全面大麻合法化
岩岩爬文先記得佢個大名

有無巴打知 如果俾人揭發藏毒or吸毒 係咪唔同

我鍾意撐咩咪撐咩

笑撚死 唔夠人駁就話唔撐娛樂用
夠人駁就兩種都撐 哈哈哈哈

班人講唔通，叫佢出嚟搞convention就即刻唔出聲
2018年 香港 一個支持大麻遊行/集會都冇 你叫人點支持你 班同志仲有毅力過你

波音7711，請問你「有條道友」嘅道友係指邊個？
你對道友嘅定義係咩？

望下#138

喂喂 唔好講咁多黀話啦兩個道友
咁把砲 我係你就依家踩上去用你D所謂既垃圾論點同警察理論要求釋放五男出黎
唔係話爭取合法化咩 坐言起行啦 你唔係得個講字下話

又想轉移視線喇開始 柒頭

我鍾意撐咩咪撐咩囉你吹牙
我一個禮拜前唔夠人講咪撐藥用唔撐娛樂
今日有人同我一齊圍屌你牙咁我咪撐哂兩邊囉 吹牙咬我食牙

睇下美國合法吸食大麻法例點寫先

波音7711，請問你「有條道友」嘅道友係指邊個？
你對道友嘅定義係咩？

認真，覆左我問題先

波音7711，請問你「有條道友」嘅道友係指邊個？
你對道友嘅定義係咩？

唔好潛水

繼續你既小學雞言論啦
咪同上個post一樣囉
俾人撚到駁唔到
咪叫人睇番#XXX 一係就copy&paste囉

植物學家

我由上個POST開始已經叫你個柒頭去做野架喇 你做D乜野出黎呀
成個禮拜喇 香港大麻合法旨意哂你喇 你剩係識上網叫春!

波音7711，請問你「有條道友」嘅道友係指邊個？
你對道友嘅定義係咩？

做咩而家唔叫我做道友

唔夠人講開始精神勝利 轉移視線
話你道友隊草隊撚上腦無錯

越睇越覺得上面個隻隊草狗真係隊草隊到似有精神病
無啦啦係咁重覆跳針
香港真係唔好大麻合法化 咁樣搞法上面個類既癡線佬會多左好多

你道友嘅定義係咪指有吸毒嘅人？

即係透過一般化驗1.5吋頭髮可以反映過去90天有否濫藥及使用甚麼藥物。因應頭髮長度不同，能判斷出三個月至數年內是否曾吸食毒品。

有，就即係你口中所指嘅道友？
如果你唔回應，咁我就會以一般常理去判斷你口中道友嘅定義，你有冇異議？

佢地其實只係用緊大麻醫病咋

大佬你唔好咁癡線啦.JPG

日出清，請問你「隊草狗」係指邊個？
你口中「隊草狗」嘅定義係咩？

我好認真架，ching
你地講嘅野有晒record

j 同bong 都好大陣味喎
vape 就當然最perfect 啦
但edibles 屋企其實有廚房就整到
用慢煮decarb 可以無味

對唔住大佬 唔好搞我
你個種語氣真係搞到我毛管動
你自己死就好喇唔好害人

唔好告我呀 對唔住

快D搵人捉走上面個隻癲狗啦
好心寒呀有哂record呀有無人係度呀
有人癡左線呀

唔支持隊草合法化就係奴隸
我屌你老母臭化閪啦

隊草隊到傻左咪依種囉
一陣check你IP黎斬你老母臭閪呀仲講

1. 點解唔可以合法？
大麻對人體害處/對環境/對社會害處遠低於煙酒。
煙酒可以合法，賭博可以合法，但大麻唔可以合法？
如果你唔俾大麻合法，順理成章，你應該都要將煙酒非法化先得。

2. 大麻唔係可卡因，唔係索
可以卷煙紙食，可以vape 亦都可以整啲麻油出嚟去煮野食

3. 大麻唔一定係減壓，可以係同朋友聯誼又得，用途同煙酒其實相差無幾。
最大係分別係，食完大麻唔會發酒癲，第二日唔會hangover，亦都可以作醫藥用淘。煙酒可以嗎？

4. 咁請問巴打點睇藥用大麻合法化

響荷蘭食就唔係道友？
其他唔合法既地方食就會變成道友？

基本上香港冇乜可能合法，又點解要咁起鋼
其實係咪曲線扮道德撚

其實係好勁嘅陣味都
所以最唔影響人嘅做法係vape / edibles/ 自己整個sploof

禁大麻= 民智未開

哇屌 唔好報警拉我呀 唔叫你道友喇對唔住
叫你射左先講喇好無呀?

岩岩爬左一陣文分享俾你
同埋上面我都有share左兩篇連登既POST入面都有好多論據

巴打，你嘅意思係，因為香港食大麻係犯法，而成本又好高，所以大家就唔應該係香港食大麻。
而你加咗個前設，就係係香港食大麻唔涉及重大利益，我有無理解錯？

首先你用美化呢個字去形容大麻支持者嘅行為，你嘅前切當然係大麻係一件唔好嘅事啦。
但巴打又知唔知當年nixon 係war on drug 上係點樣妖魔化大麻？
傳送門：

我從recreational 同 medical 兩方面去講吓呀

如果有個人，唔鐘意煙酒，因為會傷身，但又想去放鬆自己係屋企chill 下，睇下戲，或者同朋友吹下水，大麻係最適合不過。
佢地亦都唔將呢啲成本睇得咁重，又或者有方法可以唔俾警察發現呢，
點解巴打你要一概而論呢班人係為咗懶型/蠢？

醫藥方面，大麻可以紓緩到嘅病症多不勝數，最出名就係癲癇，長期痛症，化療嘅副作用等等
咁佢地偷偷地係屋企服用大麻，巴打你係咪都會鬧佢地係懶型/蠢過豬閪？

巴打，我知你係明白事理嘅人，希望你可以繼續一齊討論

點解香港唔係合法，我地就唔可以推動合法化？

咁巴打我想問問你，同一個道理，香港宜家唔係獨立，而推動獨立係犯法嘅，咁我地可唔可以推動港獨？

呢個唔係滑坡謬誤，而係套用返巴打嘅logic

巴打你意思係，香港同外國嘅情況唔同，香港合法化的話只會弊多於利？

我都認同係奢望，
但點解唔可以去追求同推動？

點解要放棄一個本身屬於我地嘅權利？

會記益力差咗，同埋tolerance 會好高
所以harm reduction 好緊要
禁毒署同教育局係呢方面做嘅野係零，只係不斷妖魔化大麻！

自私！

我諗應該係一齊研究緊藥用大麻架姐

人有自制能力架嘛

篇野有啲偏頗同唔update

1. "如何培育高CBD及低THC的大麻來作為醫療用途，這些依然處於研究階段"
其實藥用大麻出咗藥架啦，英美台日都有得買

2. 佢無將大麻都煙酒嘅弊處比較，因酗酒同吸煙每年殺死嘅人數係過千萬

但因overdose 大麻而殺死嘅人係0

3. 佢只係講話用燒大麻嘅方食會增加呼吸道嘅癌症機會，但忽視大麻係可以用vape / edibles 方食去服用，係對大麻唔全面嘅分析。

4. 最近世衛出咗研究大麻嘅初步報告，有興趣可以睇下

每次連登有討論大麻嘅post 我都好希望大家可以理性討論同分析，
但可惜嘅肯咁做嘅只有少數人，
其餘不論支持同反對嘅巴打都係毫無logic 嘅謾罵

依篇比較符合你既觀點?

好超呀

告你都冇錢賠啦
蝕本生意唔會做

何況萬一我告得入成先例
我都會係受害者，雙輸局面
因為我地都share同一份網絡言論自由

相對地
情況就好似爭取一啲原本未合法/非法嘅行為
變為合法，少左刑法約束，
變相全部人嘅自由度都會增加

點解佢哋唔嚟入廁所開抽氣扇或者入廚房開抽油煙機

正常上區院打
頂盡claim爆都係100萬
平均3-5皮一堂
計晒大律師，事務律師同律師行嘅費用
應該十五萬樓下搞得掂

問題係
有得chill，點解唔chill?

而且刑事案冇追溯期限
可以保留追究權利

係
可能係教育問題 又或者係風氣問題

預想到合法化一定會大量Mk仔女係到smoke，以為自己好型咁
為食而食 為型而食 為埋堆而食

唔係啦
佢地明顯係真心膠

唔係話支持人食，但點解係自己屋企食都可以有人報串？
唔通自己篤自己咁on9?
9成9係隔離鄰舍報串，會知隊草咩味都好可疑，好應該入埋佢屋企搜

巴打既言論真係好高質
可惜D反麻撚選擇ignore你

作為一個大家所講嘅道友
雖然我只係食大麻
但係我都覺得我係做緊錯事
唔應該去合理化一件錯嘅事

唔係滑坡有dd 類比啦

其實我同意大麻合法化架

但講推廣，唔通個切入點響兩登？正反兩邊撚黎撚去？
最少都響醫療果度入手（我知有），起碼理解下本地有冇需要呢樣野既人，同埋佢地接受程度，講下呢d 都好d 丫...
我話唔好拗，係因為明知唔係一個討論，我覺得係兩邊都落閘，仲討論乜野呢；再講你都明知不停寫道友呀犯法呀果d，只不過響度撩下你，玩下野，你覺得你可以扭番直佢咩...

offtopic
港獨呢？ 其實個觀感完全唔同喇，激進冇我份但以前會出去，但我而家揀儲錢走，如果得既話...
我自己都覺得香港唔抵幫呀

咁點解食大麻就係道友？係香港食係唔合法，亦都因為文化風俗問題唔可能去合法化，但都未至於要去妖魔化食既人，俾人拉只可以怪佢唔好彩，但唔等於佢係道友
唔好將大麻用毒品去劃分，糖既成癮程度係海洛英7倍，亦引致好多社會同健康問題，一年害死既人多過過往100年吸食任何毒品既人+俾車撞死既人 so?
你咪一樣食得好開心 仲未計酗酒&吸煙
華人社會太多禁忌同傳統，唔一定要學足鬼佬咁開明，但都唔好妖魔化人同故步自封

又係華人社會點點點,
外國開放晒咩?
有d藥用only,有d比食唔比賣唔比種,有d要登記唔比亂賣。美國食大麻合化既洲多定唔合法既洲多?有幾多係指娛樂合化?
自己google下先啦。

糖死得人多?如果大麻當糖咁用,會變成點?

係唔係醫生個老婆肯亞嬸供應架

你只要試過大麻 就唔會講得出反對大麻合法化
呢啲大逆不道既說話

巴打你好似誤會咗我
我意思係班反大麻既人唔係扮道德撚, 而係真心覺得食大麻係道友, 會精神錯亂etc

你地咪就係一堆上晒癮既人係度嘈叫人合法賣比你食。

Yes 好能chill牙我

其實無用 自己識D frd,就算平時扮哂幾開明都好
一聽到你食大麻, 就會認定你為道友
之後你做出某D佢認為係唔正常既舉動, 都會拉埋落大麻到, 覺得係隊草隊到你咁
根本個偏見好難消除到

所以要整啖俾佢地試下
講一萬句 不如整一啖
等佢地感受下大麻既好處

你好有道理，一定係唔合法既地方多，所以人地執法係隻眼開隻眼閉，唔係藏有大量根本唔會拉
仲有，美國禁酒令未完全廢除，係紐約公眾場所飲酒係犯法，唔通又真係拉9你咩
唔好當所謂法例係金玉法律，唔立法唔修改法例係唔想俾錯誤訊息大眾同間接鼓吹某行為，做唔代表你做就係錯，更加唔會有人真係得閒去拉你

咁華人社會既問題係跟法例行事,唔同你隻眼開隻眼閉,
而外國d差佬見你犯法唔捉,隻眼開隻眼閉先係社會進步既表現?

咩smoke box呀
hotbox啊

smoke box 都得既

你袋住個bong出街呀?

成班傻鳩
食下大麻都講左咁大件事

都係，但smokebox 唔一定大麻
hotbox必定係指大麻

食咩野都唔係大件事,自己比人告之麻

香港人真係好仆街

俾著第二度食大麻根本唔會有人報串

有米買張flight to AMS 七千幾 食到飽la

Ching 心水清又醒目

巴打我都係個stoner
不過著重responsible use 同harm reduction 多啲
想問下巴打點解你覺得隊草係錯呢？

你篇野無source 喎呀哥。。。
有食過大麻就知道呢篇野鳩噏啦。。。

蠢，無計

講下港獨先
我尊重巴打嘅睇法，但恕我一句，都想鬧你自私，雖然現實真係好難做到，但當連自己人都唔幫自己地方，仲有邊個會幫。。。
我唔忍心香港最後會消失
作為係外國生活過嘅人，我覺得係外國生活真係唔適合我地呢啲係香港呢啲大城市長大嘅人住😂

我都明大麻合法化係應該由推廣藥用開始先，但生命影響生命嘛，起碼我係度po嘅野，會有一班人見到，令佢地開始思考下都好呀

我仲讀緊書，諗住ugrad 返香港搞個爭取合法化嘅組織，希望唔會俾人用社團條例搞啦

但事現實唔會當糖咁用嘛，成本咁高

同埋巴打嘅意思係咪外國一日都未開放晒，香港就唔可以開放？
唔係好get
介唔介意講多啲

點解咁講？

消除到，我已經教化咗十數個close fd明白大麻唔係毒品呢個道理

都係個句啦，生命影響生命呀，要推動合法化係要靠一點一滴嘅力量

有班人成日話大麻冇煙酒咁毒 應該要合法化
又話唔毒品 屌 係唔係毒品唔輪到你定義
外國會合法化係因為太撚多人食 佢立法監管好過

香港上一代聽到大麻都覺得同cocaine meth heroine 果啲同一個level 後生最多都係心思思想試
根本個文化唔同好難比較

冇所謂，點睇一件事

思考呢件事，唔係話個個要12 怒漢咁，不過你對住班連想像都唔敢（因為犯法，諗黎做咩？又問你點解要諗架喇 ）既人，仲討論乜春呢？ 我見得更多既係敵意既駁咀。

白粉個point 你可以參考葡萄牙反毒

你都識講 白粉同大麻對身體傷害比係蚊比同牛比
白粉成癮性極高 大麻癮性仲低過煙酒
外國大麻已經去到一個控制唔到既地步
而且大麻本質上都無其他毒品毒 所以合法化只係政府監管同收稅既措施
再講 所謂合化法 只係管有少量唔會比人拉

香港喺控制毒品方面做得好 咪唔需要合法化
倒轉頭問
港府有咩incentive 去推動大麻合法化？藥用 合理
娛樂用？使用者唔多 要用多好多錢去監管咁細個pool
收埋啲稅都唔夠比
大麻合法又對民生有咩好處？

再講 大麻本質上點無害法
食完神志不清
長期食會對大腦有負面影響
我身邊大把朋友食到0生產力 記憶力提早退化
大麻冇煙酒咁有害係冇錯
但係又係咪要合法化呢
點解唔係將煙酒都非法化？
喺經濟學上 草 煙 酒都係demerit goods
點解政府要推動娛樂大麻而唔係禁制
外國政府會咁做只係因為失控 所以合法化可以監管呢隻唔太毒既毒品 再加上人地地方人口都大 又可以增加稅收
香港食大麻既少之又少 合法化只係浪費公帑

利申 喺外國間唔中會食

同埋煙酒都有毒啦 一樣會食死

同意
外國地大真係好多人自己種大麻
想禁都禁唔到
香港人住大廈
仲要大把人報串
食條春咩

食草的人, 會比較情緒化, 大上大落